荔枝角收押所向在囚人士提供冷飯盒，林卓廷去信懲教署

反修例運動持續逾半年，超過6000人被捕，部份人扣柙荔枝角收押所，惟近日多名在囚人士投訴，署方提供的飯盒「冰冷」及不衞生。民主黨立法會議員林卓廷致函懲教署署長胡英明，要求跟進有關膳食安排，並馬上作出改善。
懲教署回覆查詢時指，為響應環保，向荔枝角收押所候審在囚人士提供私人膳食的食物供應商，於去年初已採用非塑膠即棄餐具盛載食物。

林卓廷表示，收到多名在囚人士投訴，指荔枝角收押所提供的飯盒，近日由發泡膠飯盒改用紙盒，令飯菜容易變冷，曾有人進食後出現肚瀉狀況。
加上近日天氣寒冷，林卓廷認為在囚人士得到溫熱及潔淨膳食是基本人權及囚權，促請懲教署跟進及馬上作出改
善。
懲教署：響應環保 採用非塑膠即棄餐具

up

懲教處前線係黃？

懲教咪同狗一樣咁醜惡

懲教同狗有撚分別咩？

一撚樣係狗

連登仔：_____前線係黃（請自行填寫）

不人道對待 我屌你老母

希望可以改變

本身已經好難食 仲要凍 屌你老母

保持憤怒 勿忘手足

黨鐵

凍都算 會吽菌嘅你老味喇

推比更多人知

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

中國肺炎

根本同人體系

推比手足知

推

不人道對待

對唔住 手足

Push

嘩屌 基本野都做唔好 重講乜環保

再推

特務警察係懲教

屌你老母咁對啲手足

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

Up 請跟進

懲教同popo 一樣 心理變態

黑警

呢個部門大把仆街藍絲

一日未判一日都係無罪㗎dllm

好多懲教都心理變態

議員做下野啦

係支那肺炎！

懲教藍屍多撚到仆街 仲要藍到黑果隻
利申: 老母老豆就係其中兩個

屌 死黑柳

中國肺炎 Chinese Pneumonia

支共前線係黃

手足

搵多幾個議員聯署投訴

賤過西 懲教都係一樣

會幫手足祈禱

冇得熱食已經慘，仲要食壞人

政治清算不會饒過你們

D

衛生點都係環保之上
針筒都唔會重用啦

擺到凍真係仆街
BTW而家喺街買外賣越黎越多鋪頭用透明盒, 而家咁嘅天氣真係好快凍

_____前線係黃
（條底褲深黃）

屌

1823 有無得投訴

Pushhh

懲教應該係咁多紀律部隊中除咗加以外最藍

本身都權力欲上腦
隻隻退休無耐就死就知咩事

根本人道危機嚟

獄中既兄弟
我幫唔到你哋

政府成個架構都係咁上下閪架啦 有人性既唔多 仲要係唔敢發言多

個次聽林匡正講係警署入面已經難食 難以想像係收押所係幾咁差

中國類型肺炎
China Category Pneumonia

屌你老母 收押緊仲要折磨

就算犯左法，都唔可以甘對佢地吧

lm

冚家鏟
要還的！

Lm

有無得送飯入去畀手足㗎？

荔枝角未判前可訂私家飯 茶記每日送 5000蚊一位每月

分分鐘係故意擺到壞先比人食

今日我心情...

懲教都係狗啊屌你老母

林兆波前列腺係黃

知唔知點先可以訂比唔識既手足？

鄭月娥白帶係黃

可唔可以籌錢幫手足訂私飯⋯⋯

屌你老母 懲教同狗有乜撚分別

左膠好鍾意幻想狗隊有白警

著埋同一條褲，唔好對佢地太大期望

講吓姐 我唔覺得係黑警死全家 係警察死全家

還押手足好似有得課全俾佢地食好啲

甴近平

5000？？

我知 我唔係話你

最平1000

條底褲深黃

識懲教佬，其實真係無乜分別。
喺入面都係皇軍咁。